[認真討論]iphone入塵 求解決方法

間房太多塵，部iphone7用左三個月度，下面喇叭位好多塵，個位又太細，可以用咩清潔？
另外有冇巴打知邊度有開到喇叭位隔離粒鏍絲既鏍絲批買？ 我懷疑機入面都有塵

鴨記

bluetap

水洗

要開記得買埋防水膠紙封返部機
唔係仲多層

吸塵機

真係得 ？
雖然話係防水....

Blue tap

會唔會吸到啲零件移位

真係work ?

清keyboard 用既泥膠

黃金有得買！平

幾錢度 未去過黃金